iphone 有咩apps可以整白底證件相?

40 x 50
thanks